今晚7:45又一城睇爭寵嗰條死八婆我屌你老母

仆你個臭街，成場戲都咳咳咳！
你喉嚨痕就離開個院自己慢慢出面咳先再入黎喇，
不斷咳咳咳，知唔知好影響人，
已經出聲話過你一次，
竟然覺得無唔好意思，仲要一個人霸兩個位，
最搞笑條八婆隔離又係有個人咳，
好似成班肺癆約埋睇戲，咁撚自私，口罩又唔帶！
屌曬你班人個臭化西！

P.s. 隔離有對有文化老夫妻，個老公一開場都叫老婆要咳就開場前咳順佢，人地成場戲不知幾正常。

負評嗰個係咪其中一個肺癆呀屌你老母